‘The gov’t plans to write off teenagers,’ said a legislator

In a press conference, legislator Shiu Ka-chun said that in a meeting about teenager policy and affairs of post-Umbrella Movement a year ago, a scholar who is his friend heard the government would write off teenagers.

Shiu guessed the reason of that speech is because most teenagers are pro-democracy which is incompatible with the government. He condemned that speech and considered the disqualification from Agnes Chow joining the LegCo by-election in 2018 is a proof of that speech.